有無諗過50年後既連登仔會變成點？

一樣咁毒？

會變老

會老50歲

毒男年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「自己曾得過什麼？女人的身體是怎麼樣的？和女朋友係海邊共渡平安夜既滋味係點架？高登人不是經常留帖話：『後生時唔好浪費時間，第時有錢你荒無女咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」

怕咩 連登仔溝鬼妹無難道架嘛 兒孫滿堂不是夢

只係老咗
性經驗都係零

變成藍屍式黃屍 與後生仔最新既政治主張脫節